唔好食鰂魚涌小娘惹

之前返過暑期工見識到D野係幾咁污糟 送俾客個D羅漢果茶用嘅紙杯杯蓋係重用嘅，咁都算啦可能D杯蓋有D真係冇掂到其他客嘅口水，但係D醬汁真係頂唔順，佢個D肉骨茶海南雞飯醬真係會重用，海南雞飯佢有提供辣醬同雞飯老抽醬油，但如果有d客可能唔係點個d醬點到個碟仔咁污糟嘅話個老闆娘會叫我地唔好洗個碟仔直接擠返少少新嘅醬落去撈埋人地點淨嘅醬之後拎俾d新客 有時如果見個客淨係點左幾下d醬佢會直頭將碟醬拎俾其他人等d人食其他人口水味 唔知大家覺得有冇問題啦但我就真係覺得好核突

仆街 早幾個星期先食完海南雞同巴東牛肉飯...

垃撚圾